金田一同柯南邊個聰明？

Viutv做緊